【唔好走寶】沙 田 行 完 同 我 去 睇 梁 天 琦 戶 外 公 映

推

排排坐睇湖北琦飛機片方便警犬係天橋位影大頭相

推
TG廣傳

和理非睇戲有乜問題
仲有叫人湖北琦，你都好打極有限

推！

我冇野講

Push

天琦

慢必陳志全於終點現場呼籲巿民不要離開沙田，因不知稍後會發生何事，巿民可稍息，八時再到地區電影放映會。

唔好造神
但係佢既理論的確係好多人心中播左種

尊重下人啦

【⚠️放映會場地將改作成安全點】

18:54 |

鑒於警方使用不斷提升增援，一帶路段仍未解封，導致放映器材未能進場，原定八時舉辦的放映會將會暫停。

同時，因放映會位置（即大會堂百步梯）已獲不反對通知書批准為合法集會（至晚上十一時），警方將不能隨意到場清場。為保障示威者安全，改作和平集會。❗️如有需要示威者可逃生到該處暫避❗️

✅已核實消息

原定今晚8時舉行的放映會暫停。沙田大會堂百步梯位置，因已獲不反對通知書至晚上11時，將改成安全點作和平集會。

Source: 沙田一隅channel

PISHPISHPISHPISHPISHPISHPISHPISHPISH